{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64296&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사당 카리스"
    },
    "text": "正門階と地下駐車場施設を備えています。 駐車可能な車両は1部屋あたり1台です。 トントラックやワゴン車を利用するには、事前にお電話ください。 地下鉄情報は2号線舎堂駅と4号線舎堂駅です。 客室内部にはエアコンが交換され、空気清浄機が設置されました。 人気映画、最新映画、アダルト映画を無料で視聴できます。 ロビーには、コーヒーマシンやさまざまなドリンクが備え付けられており、すべてのお客様が無料でご利用いただけます。 ラップトップ、コテ、レンズ液は、必要に応じて無料で貸し出します。 全客室ではパソコンが使用できず、ネットフリックスの視聴は個人アカウントでのみ可能です。 また、ネットフリックスの視聴は払い戻しができません。 追加でお知らせする事項はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "正門階と地下駐車場施設を備えていますか？",
            "answer": "はい、当施設は正門階と地下駐車場施設を備えております。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な車両の台数はいくつですか？",
            "answer": "お部屋ごとに1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "トントラックやワゴン車を利用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "トントラックやワゴン車を利用する場合は、事前にお電話でお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄の最寄り駅は2号線の舎堂駅と4号線の舎堂駅です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内部にはエアコンが備えられ、空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "映画の視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、人気映画、最新映画、アダルト映画を無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどんな飲み物がありますか？",
            "answer": "ロビーにはコーヒーマシンやさまざまなドリンクが備え付けられており、全てのお客様が無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ラップトップやコテ、レンズ液は貸し出してもらえますか？",
            "answer": "はい、必要に応じて無料でラップトップ、コテ、レンズ液を貸し出しています。"
        },
        {
            "question": "客室でパソコンは使用できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、全客室ではパソコンの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "ネットフリックスの視聴は個人アカウントでのみ可能です。払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "他にお知らせする事項はありますか？",
            "answer": "追加でお知らせする事項はございません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 412
    }
}